波台有冇特拉布宗fans？

有無人有睇土超？加拉塔沙雷又柒

#4 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

今季排第一
btw有冇人可以講解下點解拎到第一個陣明顯差過其他幾隊連史獨都走左

【立會要初選 「三不投」聯署】：

死bot狗

屌得好

五區直選嘅初選有咩用？
最大作用係俾選民睇到邊個候選人缺乏政治智慧，選擇初選。
然後，邊個參加初選，就唔投邊個。

一次過剔除哂，既方便又快捷。

我係希臘原居民，特拉布宗廿年球迷

我投硬法子

你外國人

牙路

可以問呢個post樓主 佢老豆土耳其出世 自細係伊斯坦堡居住 最撚憎特拉布煮

土超大戰---加拉塔沙雷對比錫達斯討論區

我住最有錢嘅港島區

特拉布宗係屬於我地希臘人架
死土狗

今年到施華斯堡同伊斯坦堡bb

唔好反特拉布煮我地好撚勇武 唔似你班香港人

我希土混血

咁你觀塘放工搭咩259D，去屯門架喎

希臘同土人都狗

我係純正拜占庭人

你地講得好

你理撚得我 去啲奇怪地方放冇咁易俾人查到

我父親係拜占庭人

含志？

波台好多人拜占庭時代開始捧到而家

君士坦丁堡就君士坦丁堡